
                      Me ha gustado mucho esta película de principio a fin, ver en paralelo a una mujer y a su marido quienes, una vez alejados y más juntos, ya no son realmente fieles. Y eso precisamente representa muy bien la realidad, el amor, la infidelidad. Bueno, a decir verdad, podría haber sido una película muy buena si hubiera tenido un final mejor, a algunos les gusta ese suspenso (y a mi sin embargo me gustan mucho algunas películas en las que el final intriga, deja algo en suspense) pero esta vez yo sinceramente no me esperaba en absoluto que ese fuera el final de la película, yo estaba verdaderamente sorprendido. En resumen, me ha gustado bastante.
        
            